其實有無人睇完一念無明覺得好黑暗釋懷唔到

養父母究竟係唔係我哋嘅責任
咁多人養父母係真係想佢哋好 定係純粹唔想畀人冠以不孝子嘅名
喺香港地點樣可以確保老人家有好嘅生活同照顧
一個老人家 見到自己變成負累 個心會係點諗

我
我阿媽行動不便，但我因為各種家庭問題，自己搬走左好多年
有啲咩事應該都係我細佬負責

唔敢睇

有無試過突然會覺得內疚？

屋企兩老雖然仲做緊嘢 ，但嚟緊好快退休
自己唔生性，書又讀唔好又有健康問題，而家廿三喺外國讀書仲未入u
喺香港老豆又要養佢呀媽（啲兄弟姐妹唔係移咗民就成日返大陸，得我老豆喺香港睇住佢）
家姐做緊嘢，但份工唔係搵好多
好彩嘅係屋企未至於要愁三餐 又供到我去外國讀書
但我成日一個人嘅時候就會覺得自己咁走咗去好不負責任 因為畀我揀我想留喺外國唔返去

屌你老母，23係外國都重未入到U就死左佢啦。
不過你屋企有錢，話鳩知你讀到八十，做成世廢人都得

我睇完都覺得好寫實 因為現實就係咁 病人經常不被接納 不斷被人排擠 我覺得最後佢都係入番院 住一世 因為面對唔到出面

咁樣係你廢咋，咁大個人靠老豆老母養
我老母行動不便都攬住個賭鬼老公唔放
我讀緊書年代已經要自給自足，grant loan填賭債你試過未呀
我搬走係合情合理
我連買公屋的權利都讓埋比細佬，佢負責果兩老都好應份

真實腥港既情況啫

好多人睇完係有共鳴 多過 驚訝

果陣係戲院 睇到喊

好彩自己一個睇

我今年先過去
我認我之前喺香港係嘥咗好多時間
所以我而家都好努力追 雖然我真係好唔鍾意讀書

一直唔敢睇